點解香港踢街場都要比人屌老母？？

琴晚踢完街場 有場我入左3粒

走個陣諗住拎埋粒波走（睇波都係咁啦）

點知比對面追住黎屌我老母話我偷野

西瓜波都羅
唔撚屌你條死窮撚都唔係人

你三粒都入自己龍 人哋緊係屌你老母啦

同班殘障踢？俾人屌老母你連殘障都不如喎

有無交換埋波衫呀

撐 樓主 戴帽 咁威威 攞走粒波 好正常

你傻閪？ 我後生多5年一定開佢地波

🤔

Yes 根本好正常 香港人咩都屌

我係外國踢嗰陣直情班人會每人拎usd 10夾獎金俾我